msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: StatPressCN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-13 10:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: heart5 <baiyefeng@gmail.com>\n"
"Language-Team: hugo5688 <hugo5688@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: E:\\documents\\NetBeansProjects\\wordpress\\wp-content\\plugins\\statpresscn\n"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:79
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:81
msgid "StatPressCN"
msgstr "總覽"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:83
msgid "StatPressCN Details"
msgstr "訪問統計 細節"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:83
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:84
msgid "StatPressCN Spy"
msgstr "訪問統計 蜘蛛"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:84
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1436
msgid "Spy"
msgstr "蜘蛛"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:85
msgid "StatPressCN Friends"
msgstr "訪問統計 朋友來訪"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:85
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1496
msgid "Friends"
msgstr "朋友來訪"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:86
msgid "StatPressCN Mobiler"
msgstr "訪問統計 移動來訪"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:86
msgid "Mobiler"
msgstr "移動來訪"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:88
msgid "StatPressCN 404"
msgstr "訪問統計 問題訪問"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:88
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1624
msgid "404"
msgstr "問題訪問"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:90
msgid "StatPressCN Search"
msgstr "訪問統計 搜尋"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:90
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1652
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1691
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1816
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1867
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:92
msgid "StatPressCN Export"
msgstr "訪問統計 匯出"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:92
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:796
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:97
msgid "StatPressCN BanIP DIY"
msgstr "訪問統計 加入惡意IP"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:97
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:116
msgid "BanIP DIY"
msgstr "加入惡意IP地址"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:100
msgid "StatPressCN Define IP"
msgstr "訪問統計 IP命名"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:100
msgid "DefIP DIY"
msgstr "IP命名自助編輯"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:103
msgid "StatPressCN Spider DIY"
msgstr "訪問統計 封鎖蜘蛛資料庫"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:103
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:275
msgid "Spider DIY"
msgstr "封鎖蜘蛛資料庫"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:105
msgid "StatPressCN Options"
msgstr "訪問統計 選項"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:105
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:107
msgid "StatPressCN StatUpdate"
msgstr "訪問統計 更新"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:107
msgid "StatUpdate"
msgstr "訪問統計更新"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:109
msgid "StatPressCN Debug"
msgstr "訪問統計 調試信息"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:109
msgid "Debug"
msgstr "調試信息"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:110
msgid "StatPressCN Support"
msgstr "訪問統計 支援"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:110
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:571
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:129
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:619
msgid "Saved"
msgstr "已儲存"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:347
msgid "Define IP"
msgstr "IP命名"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:432
msgid "Debug Info"
msgstr "調試信息"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:573
msgid "Thank you for using StatPressCN for visit stats."
msgstr "感謝您使用StatPressCN來統計訪客數據。"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:574
msgid "Developing page"
msgstr "開發頁面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:575
msgid "you can make suggestions for the plugin there. Everything is welcomed. May you happy!"
msgstr "您可以在這提出有關於此外掛的任何意見或話題，並祝您使用愉快!"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:637
msgid "Frontend Setting"
msgstr "前端設定"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:639
msgid "Show HotDepth on the head"
msgstr "在博文頭部顯示熱度"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:649
msgid "Show related post at the tail"
msgstr "在博文尾部顯示相關文章"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:656
msgid "Show spy on widget, default number is 8"
msgstr "顯示蜘蛛到Widget中，默認數量是8位"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:657
msgid "Not show StatPressCN's credit on widget"
msgstr "不在側欄顯示StatPressCN的版權信息"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:660
msgid "Backend Setting"
msgstr "后臺設定"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:661
msgid "Days in Overview graph"
msgstr "概觀圖示中顯示的天數"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:669
msgid "Number in Spy"
msgstr "最近來訪顯示的項目數"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:678
msgid "Number in Friends"
msgstr "朋友來訪顯示的項目數"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:685
msgid "left details page stat period setting is "
msgstr "詳情頁面中左欄的統計周期設定為"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:687
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3111
msgid "month"
msgstr "月份"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:688
msgid "weeks"
msgstr "禮拜"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:689
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3110
msgid "week"
msgstr "周"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:690
msgid "day"
msgstr "天"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:694
msgid "Functions Extended"
msgstr "功能擴充"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:696
msgid "Show Spider DIY on menu"
msgstr "顯示加入封鎖蜘蛛資料庫至選單中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:697
msgid "Show BanIP DIY on menu"
msgstr "顯示加入惡意IP至選單中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:700
msgid "Show Export on menu"
msgstr "顯示統計數據導出至選單中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:701
msgid "Show StatUpdate on menu"
msgstr "顯示統計系統升級至選單中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:704
msgid "Show 404 on menu"
msgstr "顯示問題訪問至選單中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:705
msgid "Show Define IP on menu"
msgstr "顯示IP命名自助編輯至選單中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:707
msgid "System Setting"
msgstr "系統設定"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:709
msgid "Automatically delete records if the size of table is bigger than "
msgstr "自動刪除拜訪記錄，如果數據表大小大於"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:721
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2025
msgid "M"
msgstr "兆"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:722
msgid "Also collect spiders visits"
msgstr "也受理蜘蛛瀏覽數"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:724
msgid "Collect data about logged users, too."
msgstr "同樣也收集已登入的使用者。"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:727
msgid "But, dont collect me. "
msgstr "但是不要統計我喲。"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:731
msgid "The user "
msgstr "這些用戶"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:737
msgid "is not being collected now."
msgstr "的訪問目前沒有被統計。"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:744
msgid "IP Info Query Tools"
msgstr "IP信息查尋工具"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:751
msgid "Minimum capability to view stats"
msgstr "查看統計數據的最低權限"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:755
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1460
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1552
msgid "more info"
msgstr "更多信息"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:760
msgid "Delete options when deactivating"
msgstr "停用時刪除設定"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:761
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:765
msgid "Warning"
msgstr "敬告"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:761
msgid "Options or setting will be reset to default when StatpressCN being deactivated"
msgstr "一旦插件停用，則刪除所有的設定和選項"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:764
msgid "Delete table when deactivating"
msgstr "停用時刪除數據表"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:765
msgid "All record will be deleted when StatpressCN being deactivated, including the table' structure"
msgstr "一旦插件停用，則刪除所有的訪問記錄，包括數據結構和數據表本身"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:768
msgid "Save options"
msgstr "儲存選項"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:791
msgid "Export stats to text file"
msgstr "匯出統計數據至純文字檔案"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:793
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1364
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3107
msgid "From"
msgstr "從"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:794
msgid "To"
msgstr "到"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:795
msgid "Fields delimiter"
msgstr "分隔符號"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:842
msgid "Overview"
msgstr "概觀"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:845
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:847
msgid "Last year"
msgstr "去年"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:848
msgid "This year"
msgstr "今年"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:849
msgid "Target This year"
msgstr "今年預期"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:851
msgid "Last month"
msgstr "上個月"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:852
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:853
msgid "Target This month"
msgstr "本月目標"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:854
msgid "Yesterday"
msgstr "昨日"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:855
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:861
msgid "Visitors"
msgstr "拜訪者"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:956
msgid "Pageviews"
msgstr "頁面瀏覽數"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1040
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1400
msgid "Spiders"
msgstr "蜘蛛"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1124
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1397
msgid "Feeds"
msgstr "Feeds"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
msgid "Last hits"
msgstr "近期瀏覽"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1316
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1332
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1364
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1316
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1332
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1364
msgid "IP|Visitor"
msgstr "來訪者"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1873
msgid "Page"
msgstr "網頁"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1409
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1601
msgid "OS"
msgstr "作業系統"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1406
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1598
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1645
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1316
msgid "Last search terms"
msgstr "近期搜尋關鍵字"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1316
msgid "Terms"
msgstr "關鍵字"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1316
msgid "Engine"
msgstr "引擎"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1316
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1332
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1327
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1343
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
msgid "page viewed"
msgstr "瀏覽頁面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1332
msgid "Last referrers"
msgstr "近期外部來源"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1332
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
msgid "Last feed"
msgstr "近期Feed"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1364
msgid "Last agents"
msgstr "近期的代理程式"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1364
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1640
msgid "Agent"
msgstr "代理程式"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1388
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1586
msgid "Top pages"
msgstr "熱門頁面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1391
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1592
msgid "Top search terms"
msgstr "熱門搜尋關鍵字"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1394
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1589
msgid "Top referrer"
msgstr "熱門外部來源"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1403
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1595
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1643
msgid "Search engine"
msgstr "搜尋引擎"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1412
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1604
msgid "Countries (city)"
msgstr "國度 (城市)"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1415
msgid "Top days"
msgstr "最多人瀏覽"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1418
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1607
msgid "Top Days - Unique visitors"
msgstr "最多人瀏覽 (獨立訪客)-"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1421
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1610
msgid "Top Days - Pageviews"
msgstr "最多人瀏覽 (頁面瀏覽數)-"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1424
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1613
msgid "Top IPs - Pageviews"
msgstr "最常訪問的IP (頁面瀏覽數)-"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1475
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1477
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1567
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1569
msgid "arrived from"
msgstr "來自"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1475
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1567
msgid "searching"
msgstr "的搜尋"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1477
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1569
msgid "there"
msgstr "這裡"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1541
msgid "has left"
msgstr "共留下了"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1543
msgid "comments"
msgstr "留言"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1543
msgid "comment"
msgstr "留言"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1545
msgid "and the latest is"
msgstr "最近的一條是"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1547
msgid "at"
msgstr "于"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1549
msgid "has visited"
msgstr "共訪問了"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1551
msgid "pages"
msgstr "頁面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1551
msgid "page"
msgstr "頁面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1551
msgid "and the latest"
msgstr "最近的"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1551
msgid "are at below"
msgstr "在下面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1551
msgid "is at below"
msgstr "在下面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1638
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1639
msgid "URL Requested"
msgstr "URL需求"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1641
msgid "Referrer"
msgstr "外部來源"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1642
msgid "Search terms"
msgstr "搜尋關鍵字"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1644
msgid "Operative system"
msgstr "作業系統"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1646
msgid "Spider"
msgstr "爬蟲"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1648
msgid "Visitor"
msgstr "來訪者"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1649
msgid "StatusCode"
msgstr "訪問狀態代碼"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1657
msgid "Field"
msgstr "欄位"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1664
msgid "Group by"
msgstr "群組依據"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1665
msgid "Sort by"
msgstr "排序依據"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1666
msgid "if contains"
msgstr "如果包含"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1676
msgid "sort by count if grouped"
msgstr "如有分組依計數排序"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1677
msgid "include spiders/crawlers/bot"
msgstr "包含蜘蛛、爬蟲和機器人"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1678
msgid "include feed"
msgstr "包含 feed"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1685
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3105
msgid "Limit results to"
msgstr "搜尋數量最大值為"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1748
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1755
msgid "Count"
msgstr "計數"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1793
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1795
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1852
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1799
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1854
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1808
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1810
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1862
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1864
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1813
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1856
msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1815
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1858
msgid "Archive"
msgstr "封存"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1821
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1823
msgid "Trackback"
msgstr "迴響"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1829
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1831
msgid "Feed"
msgstr "摘要"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2023
msgid "there remains"
msgstr "這裡還有"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2024
msgid "records to the capacity limit"
msgstr "條記錄到最高容量限值"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2026
msgid "records"
msgstr "記錄"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2053
msgid "recently"
msgstr "最近的"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2053
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2078
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3106
msgid "Visits"
msgstr "拜訪數"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2078
msgid "all stats days"
msgstr "所有統計天數"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2365
msgid "related post"
msgstr "相關文章"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2526
msgid "Updating table's struct: "
msgstr "更新資料表結構中: "

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2528
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2543
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2589
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3222
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3236
msgid "done"
msgstr "完成"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2542
msgid "evil ip"
msgstr "惡意IP"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2543
msgid "items have been deleted"
msgstr "項目已刪除"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2553
msgid "Updating Feeds"
msgstr "更新Feeds中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2594
msgid "Updating OSes"
msgstr "更新作業系統數據中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2604
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2620
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2635
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2654
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2670
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2686
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2702
msgid " are updated"
msgstr "已更新數據"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2610
msgid "Updating Browsers"
msgstr "更新瀏覽器數據中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2625
msgid "Updating Spiders"
msgstr "更新蜘蛛數據中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2627
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2643
msgid " sets is set to blank! "
msgstr "條記錄被置空"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2641
msgid "Updating Search engines"
msgstr "更新搜尋引擎數據中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2645
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2661
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2677
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2715
msgid " are select-ed"
msgstr "已選擇"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2659
msgid "Updating sets for ip info : "
msgstr "更新所有記錄的IP信息"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2675
msgid "Updating sets whose ip info is null: "
msgstr "僅更新那些IP信息為空的記錄"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2691
msgid "Updating sets whose ip is named in defip.dat: "
msgstr "更新那些已經在defip.dat中定義了的記錄"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2707
msgid "Deleting sets whose statuscode is 404: "
msgstr "刪除所有狀態碼為404的訪問記錄"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2709
msgid "invalid url requested"
msgstr "無效的鏈接請求"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2710
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2722
msgid " are deleted"
msgstr "項目已刪除"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2713
msgid "Cleaning spam commenters: "
msgstr "清理垃圾評論者："

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2721
msgid "spamer"
msgstr "爬蟲"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2732
msgid "Updated"
msgstr "更新完成"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2750
msgid "Update all sets for spider"
msgstr "更新所有蜘蛛的數據"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2751
msgid "Update all sets based longth you configure"
msgstr "更新您設定數據存儲時限內的數據"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2754
msgid "Update all sets for banip"
msgstr "更新所有惡意IP的數據"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2755
msgid "Update all sets for urlrequested"
msgstr "更新所有URL的數據"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2758
msgid "Update all sets for O.S."
msgstr "更新所有作業系統的數據。"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2759
msgid "Update all sets for browser"
msgstr "更新所有瀏覽器的數據"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2762
msgid "Update all sets for search engine"
msgstr "更新所有搜尋引擎的數據"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2763
msgid "Update all sets for feed"
msgstr "更新所有Feed的數據"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2766
msgid "Update all sets for ip info"
msgstr "更新所有記錄的IP信息"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2767
msgid "Update sets partly, whose ip info is null"
msgstr "僅更新那些IP信息為空的記錄"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2770
msgid "Delete all 404 visits"
msgstr "刪除所有的問題訪問"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2771
msgid "Update sets partly, whose name is null"
msgstr "更新那些name為空的記錄"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2773
msgid "Update stat data"
msgstr "更新統計資料"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2785
msgid "At time"
msgstr "在"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2786
msgid "there has"
msgstr "這裡有"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2787
msgid "sets been deleted"
msgstr "項目被刪除"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2788
msgid "because"
msgstr "因為"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2836
msgid "Hot"
msgstr "熱門"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3052
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3055
msgid "Body:"
msgstr "主體:"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3075
msgid "Powered by"
msgstr "技術支持來自"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3075
msgid "Whitime"
msgstr "天高云淡"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3104
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3109
msgid "Stats on"
msgstr "統計開啟"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3112
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3113
msgid "months"
msgstr "個月"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3114
msgid "year"
msgstr "年"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3115
msgid "ago to now"
msgstr "之前到現在"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3169
msgid "Updating URLes"
msgstr "更新URL中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3181
msgid "select-ed"
msgstr "已選擇"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3205
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3220
msgid "sets are updated"
msgstr "已更新數據"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3220
msgid "The permalink structure is set to default"
msgstr "固定連結的結構已設回預設值"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3230
msgid "Delete sets that have spider if needed"
msgstr "如有需要則刪除蜘蛛的數據"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3233
msgid "spider not allow to record"
msgstr "不統計爬蟲的訪問"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3279
msgid "table size limited"
msgstr "表大小限制"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3311
msgid "as many as you can"
msgstr "n"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3343
msgid "StatPressCN table size"
msgstr "StatPressCN 資料表大小"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3345
msgid "Query count"
msgstr "查尋計數"

#~ msgid "Never delete!"
#~ msgstr "從不刪除!"

#~ msgid "Delete sets if needed"
#~ msgstr "如有需要則刪除數據"

#~ msgid "IP"
#~ msgstr "IP"

#~ msgid "StatPressCN current time"
#~ msgstr "StatPressCN 當前時間"

#~ msgid "RSS2 url"
#~ msgstr "RSS2 url"

#~ msgid "Show post's HotDepth"
#~ msgstr "顯示文章熱門度"

#~ msgid "Domain"
#~ msgstr "網域"

#~ msgid "What"
#~ msgstr "作業系統"

#~ msgid "Support by"
#~ msgstr "技術支援"

#~ msgid "Last spiders"
#~ msgstr "最近蜘蛛"

#~ msgid "Google Images catched *"
#~ msgstr "發現來自Google圖像的搜索"

#~ msgid "Google Cache catched *"
#~ msgstr "發現來自Google緩存的搜索"
